點解唔取消150？

取消150？
150主要有幾個好處,一黎提供勞動力,二則所謂嘅一家團聚,或者大量學生補償生育率不足問題,或者中港一家親？
而事實上，即使香港走緊日本的後路，150都唔會係一個好嘅解決方法。第一，香港人口密度已經夠高，仲要加人口係咪想令環境更加擠迫？第二，唔係歧視，大部分150都係依靠綜援或者排公屋掠奪香港福利，有幾多人真係會做野貢獻一部分？所以肯講廣東話嘅譚仔阿姨絕對值得尊重。 第三，150帶黎嘅包括房屋問題、醫療系統壓力、環境問題，最重要嘅係文化開始被融合同侵蝕，到2047仲有無真香港人企出黎發聲呢？第四，成日講到深圳咁好，香港落後支付寶好好用，如果一家團聚點解要係香港一家團聚，唔可以北上一家團聚？反正2047後咪一樣？
返去最重要的一環，咁點解決香港老年化學童不足嘅問題？其實緣由就因為香港人唔想生，一黎已經夠逼（源自150）二黎係窮啊，養唔起唔想害左個仔。所以大可以取消150，令香港人口唔再升，然後參照日本，鼓勵生育或者安全套加稅，提供誘因維持生育率，守護香港未來。最緊要學澳門派錢，做多啲德政先得民心。那有錢？一萬億都拿到出黎填果少少地，你怕無錢做以上嘅野？
一句講哂，150係香港換血、赤化香港嘅工具，成街普通話仲唔明？
Btw 名校secret唔肯po

其實呢啲論點已經講過好多次
會明嘅都已經明曬
問題係如果你想從源頭解決每日150
唯一嘅出路就係香港獨立 只有獨立咗先可以拎返審批權
除咗獨立根本冇其他方法

所以個重點應該係要說服更多人認同
徹底解決呢啲問題嘅辦法只有一個
就係香港獨立

以前就話商家佬有錢果班唔會支持 但依家逃犯條例影響堆佢地利益 加上依家中美貿易戰 有齊天時地利人和 有無可能爭取下？

點解仲有傻鳩以為腥港政府係為腥港人服務

下 香港政府都唔為市民為優先 保障本地人權益 咁有咩存在價值？國家大定市民大？ 學咁多仁義道德 禮義廉恥 結果啲官員做唔出 咁同以前啲貪官有咩分別 啲高官唔係都接受過高等教育嘅咩 咁無恥？

樓豬喺溫室瞓咗幾多年

通常都係 中產或以上家庭成長既學生 就係咁樣諗野

講埋啲阿媽係女人既嘢

你睇返上年入境處先講啦

幾多係45歲以上落黎

提供勞動力

食屎啦

笑到瀨左屎俾我老母屌

同片入面條女一樣無知

香港人智商太高 正係講錢唔講心
只有和平示威然後比人暴力鎮壓 先會得到廣泛市民同國際支持 暴力從來解決唔到問題

香港9成人都政治冷感 講親都係娛樂 一般人最緊要同fd講多啲政治 宣傳果啲留比真係肯花時間果啲人做

早抖啦

無審批權係手，無咗150個仲撚大獲。拎返個審批權先係最緊要

果位師兄係指今時今日既香港政府，樓主只係詮釋咗做政府應要盡既責任姐（ideal政府)
唔洗屌到佢咁盡既

講撚左好多次 150係中共文化侵略香港既骨幹政策
目的就係溝淡曬香港人 冇左身份認同就可以順理成章一國一制

要取消150等如叫中共面對更多香港人出現脫離中共傾向既情況 對於維穩大於一切既中共黎講係冇可能

咪撚再咩pros and cos啦 it's all politics

用嚟分化正宗香港人